就黎到中秋，大家記住唔好煲蠟

我係到提醒大家
唔好煲蠟
犯法又危險
冇人想有意外發生
和平燒下蠟燭就冇乜所謂

你睇下幾危險

01

揾唔番後樓梯新聞個張圖